點解唔籌旗 私人控告 今單警察虐打嘅事件 ？

想問法律jj 私人控告 有冇得做 告佢地重d嘅刑罰
如果可以眾籌一定好撚多錢㗎
有冇法律jj 解答？

推

告到佢地甩褲

再推十連

推 解散警隊

Why

當年暗角七警係告呢條「有意圖而導致他人身體受嚴重傷害罪」
最高可判處終身監禁。，之但係被告係黑警的話..

2017/02/17
杜官又指，曾健超當時被扣上膠手銬，並無防範能力，而眾被告當時是惡意襲擊曾健超，萬幸是曾健超沒有受更大傷害。法官以2年6個月作量判起點，考慮被告長時間服務社會、初犯、佔中時承受壓力，而警員勢將被警隊解僱，及失去退休金等，故減刑6個月至2年

2019/07/26 上訴庭指七警案原審法官以兩年判刑作量刑起點是過高

綁住你黎圍毆都係判2年，之後再有得減刑

[回帶警世] 暗角七警案 落案拖1年 2年後正式開審 5年後上訴得直獲減刑

我專登去搵返2014年暗角七警案嘅新聞標題，希望幫大家清醒下
就算拉左人，警隊、律政師、政府、中共係一定會全力包庇佢
唔洗開工都有糧出唔在講，仲一定會用最貴嘅律師去打官司，未判刑就籌好安家費，然後拖返幾年等件事淡左就順便上訴減刑，再復職開工受到英雄式待遇

有冇人解釋到？

借位宣傳：
［文宣請入］！大家係時候要Connect班前線老散分化對家！

其實包攬訴訟定義係咩？
係唔係612基金凈捐/無收益嗰啲就ok？

(626)(醫管局cctv)黑警醫院虐打62歲老人20min片段

(626)(HA cctv)HK Lawmaker Mr. Lam released the video showing how a 62yo detainee was tortured for at least 20 min(eng sub)

所以就想有冇方法可以私人攪佢 唔經律政司